比人炒定自己走

老細搵admin食lunch放風話想炒阿A
叫阿A自己辭職先

自己走啦 大家好黎好去 cv都好睇d

自己走啦